出左東涌坐番巴士入黎！！！！

未完咖！！！！！
冇散水呀！！！！
唔好番屋企呀！！

推

繼續交通測試呀

未完咖屌你

繼續測試

Pushhhh

排隊

巴士站排隊

入緊

唔洗驚 買定機票先 真係唔好彩被捕 就話你買左機票但醒起唔記得帶passport 所以想返去拎

東涌條路塞住曬 點入

番去排巴士呀

去排隊

行入去會好啲？ 定要塞巴士

塞巴士

總之唔好番屋企啦

未完

東涌閂咗未

咩巴士入

快入

On99去機場打個冷就走？

推 啲巴士係橋等左成個鐘都入唔到黎
唔好散水住呀

唔好散水

散咩水呀

呢刻唔機場，想圍魏救趙嘅手足

Tui!!!入緊